ซีรีส์
ซีรีส์
AMD
ตัว
RadeonRX
480
สถาปัตยกรรม
ใหม่
Polaris
ราคา
199
ดอลลาร์
AMD
ตัว
จี
พี
ยู
ใหม่
RadeonRX
นับ
R
9
รุ่น
ปี
ที่แล้ว
ใช้
สถาปัตยกรรม
ใหม่
Polaris
จี
พี
ยู
ตัว
AMDRadeonRX
480
ชู
จุดเด่น
เรื่อง
ราคา
ประสิทธิภาพ
เหนือกว่า
คู่แข่ง
RadeonRX
480
จี
พี
ยูสเป
กระ
ดับ
กลาง
ลงท้าย
x
80
ราคาขาย
199
ดอลลาร์
รุ่น
แรม
4
GB
ศักยภาพ
รองรับ
เล่น
เกม
VR
ตัว
ค่าย
Oculus
HTCVive
AMD
โฆษณา
จี
พี
ยู
ราคา
รองรับ
VR
ท้อง
ตลาด
RadeonRX
480
วางขาย
วันที่
29
มิถุนายน
สถาปัตยกรรม
Polaris
จุดเด่น
ใช้
คอร์
GCN
รุ่น
สี่
รองรับ
DirectX
12
Vulkan
ใช้
กระบวนการ
ผลิต
14
nmFinFET
ขนาด
เล็ก
ประหยัด
พลังงาน
ค่า
TDP
ลด
เหลือ
150
วัตต์
เทียบ
RadeonR
9380
รุ่น
ใช้
190
วัตต์
ข่าว
เก่า
Polaris
AMD
ประกาศ
ยุทธศาสตร์
ทำ
ตลาด
ใหม่
ชื่อ
WaterDrop
จี
พี
ยู
สถาปัตยกรรม
ใหม่
รุ่น
ราคา
เป้าหมาย
ชิง
ส่วนแบ่ง
ตลาด
ค่อย
จี
พี
ยู
ระดับ
สูง
ทีหลัง
ที่มา
AMDAnandTech

